睇睇下連登po 勾番起以前中學回憶

話說我以前讀垃圾band2尾中學 不過成績都算ok 中六個年考埋dse未放榜 成班同學book左場打籃球 基本上10幾個人入面 淨係得我同另一個同學有機會入大學 咁我打打下波搶左某個同學個波 敵隊黎
佢講左句嘢嚇左我一跳 ：屌你 搶我個波 大學學位都畀你搶左 咁我地讀咩啊？其他同學包括讀書唔叻個班都覺得好尷尬，但個位同學係好憤怒，理直氣壯咁。
個刻，我呆左畀唔到反應，學位有限，考得好緊係優先入大學啦，你唔係屌學位唔夠，走黎屌我都有既？個刻我就知道個同學點解溫咁多書都係低分，原來係天生㗎。
純碎睇到隔離講studygram既po，唸番起d極品同學。
唔知大家有無類似經驗呢？

人名第一隻字要大楷

覆返樓主個post，呢個社會本質就係物競天擇，冇嗰班人墊底樓主都入唔到大學啦

其實最應該屌嗰個係佢自己

我留意咗你好耐啦 正字特警

物競天擇係啱 但問題係讀大學前提要有一定能力 姐係我唔讀大學 讓個位俾佢 只係會白白浪費政府資源 又培訓唔到人才
補充番：呢位同學真係資質爭d 但個樣睇唔出 前排睇post見到佢番房署政府工

希望佢呢幾年來有反省下 屌人無意思㗎 屌自己反而有機會進步

所以佢咪讀唔到大學囉，大家各得其所，社會資源被適當分配，有咩問題？

同埋能力係相對嘅，你覺得人哋冇資格讀大學，都會有更勁嘅人覺得你唔適合讀大學，只係我哋咁啱係考試呢個淘汰遊戲生存咗落嚟啫。

咁撚樣都叫搶
呢啲傻狗抵冇學位

咁講樓主都係屌緊人而唔係屌緊自己

放榜後同另外兩個fd一齊去網吧打機

平時成班友十個人去打

不過佢地去晒hkcc ive 個啲敲門

覺得好sad

呢點我都認同既 我升上大學後都覺得身邊既同學唔適合讀大學 所以真係好似你咁講 每個人心中都有一把尺

我打J個陣你見唔到姐

無杯葛你算好啦 想當年入左大學 落街場同中學同學打波 開口埋口叫我 大學生 威啦 唔識人啦 最後做唔成朋友

其實係平時俾人杯葛開
得兩三個會理我
所以抵撚佢地死
最fd個個齊齊入u